У	O
французьких	B-GPE
Альпах	B-LOC
зійшла	O
лавина	O
,	O
є	O
жертви	O
.	O

Серед	O
них	O
-	O
українець	O

Лавина	O
на	O
гірськолижному	O
курорті	O
Ле	B-GPE
дез	I-GPE
Альп	I-GPE
накрила	O
групу	O
школярів	O
.	O

У	O
Франції	B-GPE
зійшла	O
лавина	O
,	O
є	O
жертви	O
В	O
результаті	O
сходження	O
лавини	O
у	O
Франції	B-GPE
загинув	O
громадянин	O
України	B-GPE
.	O

Міністр	O
закордонних	O
справ	O
України	B-GPE
Павло	B-PER
Клімкін	I-PER
висловив	O
співчуття	O
рідним	O
загиблого	O
.	O

"	O
Мої	O
співчуття	O
рідним	O
і	O
близьким	O
загиблих	O
через	O
лавини	O
у	O
Франції	B-GPE
.	O

Посольство	O
робить	O
все	O
можливе	O
і	O
необхідне	O
в	O
зв'язку	O
із	O
загибеллю	O
українця	O
",	O
-	O
написав	O
він	O
на	O
своїй	O
сторінці	O
в	O
микроблоговому	O
сервісі	O
Twitter	O
у	O
середу	O
13	O
січня	O
.	O

Мої	O
співчуття	O
рідним	O
і	O
близьким	O
загиблих	O
через	O
лавину	O
у	O
Франції	B-GPE
.	O

Посольство	O
робить	O
все	O
можливе	O
і	O
необхідне	O
у	O
зв'язку	O
з	O
загибеллю	O
українця	O
.	O

—	O
Pavlo	B-PER
Klimkin	I-PER
(@	O
PavloKlimkin	B-PER
)	O
13	O
января	O
2016	O
Напередодні	O
французьке	B-GPE
видання	O
Le	B-ORG
Figaro	I-ORG
розповсюдило	O
інформацію	O
,	O
що	O
лавина	O
зійшла	O
на	O
гірськолижному	O
курорті	O
Ле	B-GPE
дез	I-GPE
Альп	I-GPE
.	O

В	O
результаті	O
загинув	O
один	O
14-річний	O
підліток	O
з	O
групи	O
школярів	O
і	O
українець	O
,	O
який	O
до	O
неї	O
не	O
входив	O
.	O

Ще	O
троє	O
школярів	O
отримали	O
важкі	O
поранення	O
.	O

Рятувальники	O
розшукують	O
інших	O
учасників	O
групи	O
,	O
які	O
вважаються	O
зниклими	O
без	O
вести	O
.	O

В	O
рамках	O
рятувальній	O
операції	O
задіяна	O
авіатехніка	O
.	O

Нагадаємо	O
,	O
в	O
квітні	O
2015	O
року	O
на	O
Евересті	B-LOC
при	O
сходженні	O
лавини	O
загинули	O
65	O
альпіністів	O
.	O

Більше	O
60	O
осіб	O
отримали	O
поранення	O
.	O

